[26JJ] 12月4號紅隧有得用電子收費

你地打算點比錢
諗緊apple watch 定用八達通 方便
有冇香港仔隧道巴打比到經驗

脷伸:無apple watch

得26有?

46都有
不過46無比錢呢個煩惱

y

一張廿蚊 or 拎錢方便d?